依家真係好難踢到街場波

放假一丁友想踢下波，一係完全無人踢，一係成班人自己book左個場喂喂喂，夠人都無位踢

南亞狗霸左啲場

I know that feel，以前一落街場就可以拉人跟隊

I know that feel

BOOK場文化真係好撚垃圾

廢就跟隊學下野啦你老母, 有錢有時間去BOOK大撚哂咩

最憎D撚屌話自己BOOK撚完個場又無場紙

我果邊仲未開始有蝻侵占，不過都快架啦我估

我果邊會一齊玩

大家都好有共識差唔多夠人就圍埋猜隊

打鳩班狗

有啲啊叔book左場都會照侵街場一齊踢，相反比較後生既彩你都傻

其實多個波友都好嘅

我大愛 得未

見過有巴基斯坦細路係個五人場打板球，後尾我地鬥波佢地都識趣走

又唔使咁激係咁屌巴打，雖然我認同俾佢地霸住個場會好麻煩， 始終我見親嘅南都係成群結隊， 傾唔掂分分鐘畀人圍

佢地肯俾啲專重咪幾好

book場真係on9
你話你係球會 有比賽踢要練波條氣都順啲
啲人圍埋一堆唔識踢淨係鬥波
哂左個場兩個鐘
有啲仲要一家大細輪住book六個鐘唔比人踢
講真唔競爭點會有進步

幾時有返跟隊文化呀屌 好正啊

屌你老母

輪住book又真係好撚仆街喎

有人話要求進步咩

呢樣真，成7～8 隊跟隊，一輸就要等成個鐘，個個都博到盡。

你咪繼續去到幾廿歲人咁仲好似細佬仔玩泥沙咁踢囉
街人行過都笑鳩入面廢

就係咁先好玩
好有幸經歷到有隊跟既年代

無喇
而家一係就係book場 一係就去哂打籃球 再加上而家少左後生踢波

跟足規矩book場有乜唔啱？
返工之後難得約到十幾個人踢下波
book場買個保險都唔得？

咪係 你估個個落黎踢波都係為咗同人鬥波贏波咩
想圍內開心踢下波輕鬆下都唔俾

男人就係要有呢種競爭先好feel

廢都唔代表book場係唔啱喎
你冇得踢就等於係人地錯?

跟隊都唔見得有幾勁
唔講以為個個朗拿度咁踢街波踢到變球星

我會話過人地錯喎
只不過book得場又廢既咪笑下人囉

On9

廢鬥廢自己扭過啲喎識踢既朋友實開心架

咁book場踢league踢friendly 好似麥花臣日日都有呢類比賽
踢到好似踢球會咁
咁又得唔得呀

你有無睇我上面講咩架咁問
隻眼去左邊

其實個Post意思都係話少咗跟隊文化啫

以前跟林士德個邊咪又係hea住猜波踢
踢街league競爭性仲大過跟隊 起碼真係有少少form同肯逼搶

下次book場之前 係咪要同你做個水平測試先

其實樓主夠人想踢都可以book
我去開嘅場都多左人由跟隊轉為book場
實力上唔會因爲咁下跌
不過少左跟隊文化就真嘅
可能多左人驚冇得踢

佢球王黎

班人洗唔洗返工 ?

以黃竹坑4個場為例，其實可唔可以抽其中一個場冇得book，咁咪可以日日即慶踢，其實我都係book場，好多朋友住得好遠，唔book場冇得踢咪仲淒涼，所以我覺得抽D場唔比book咁咪大家開心

我嗰邊有樣嘢好
有個場係班阿叔bk咗但係專侵埋𡃁仔玩
基本上日日都有 中學成日係到踢
班阿叔教埋你點踢
好撚懷念

咁駛唔駛卜場都要考牌拎資格呀？

有時踢波都係為咗同成班識既屌下放鬆下姐
好唔容易搵到成班fd踢 又要比你班三唔識七跟隊咩

同班中學師兄弟 每個禮拜都有book街場 每次event都大約有4,5隊波會黎到 唔book場踢條撚 ？

中學個時班嘰哩咕仲會一齊跟隊踢波
依家班友成鳩日攞住支板係到打波

一定要勁先可以踢？
你咁撚想踢咪book撚左個場佢
自己一個炒飛機定打飛機搞乜撚都得啦

屌如果想技術好 去d乜撚野訓練班唔撚好

以前兩三個frd落7人場大嗌跟隊就有波踢…而家啲MK book撚晒啲場

book場係無問題，我都只係呻下因為有人book場而無得跟街場啲人踢波

廢咪book場囉 踢唔夠5分鐘又要出場等半個鐘
俾著係你都冇引啦

想進步得快建議真係落街場踢 因為咩人都有
啲訓練班會好撚悶 除非你讀緊小學啦

其實認真自己想練，睇youtube學再搵個位練仲好
除非你真係好後生

有時有勁人帶住自己會有加乘，唔係講笑

老實講 出黎做野 難得搵到十個兄弟 踢波
比人霸左個場 唔通一齊渣車搭車搵場啊
緊係book場啦 你笑我地廢 無所謂
娛樂為主 你估仲細咩
除左我地都老唔夠氣
仲有踢街場都唔知對家咩波品
下收山腳 屌曬老母無引 傷左仲大鑊
同埋咁大個人仲笑人踢波廢 仲細咩
同笑人打機廢一樣

認同 想勁真係踢街場
不過依家d口靚仔邊興踢波

book得場就係諗住自己友圍威喂玩下，邊care進唔進步? 唔通人地好撚屎波，冇乜幾何約得齊人踢波，都要焗人地跟隊等1粒鐘先踢到幾分鐘咩？

有啲傻西總係以為自己係街場球星
人地book場圍內開心踢波就係唔想同你班自大撚踢啊

連登好撚多人撐book場狗架 明明街場文化不知幾好, 輸一球就next, 有d競爭先好玩,
但成日比D廢物book撚哂D場, 垃鳩圾

好玩既定義都要騎劫埋人?
人地覺得圍威喂hea踢好玩d, 好過等半個鐘先踢得1分鐘就next

咁撚勁幾時入港隊踢贏外國人
淨係識恰本地人有咩用
比少少上進心ok?

難得約到班frd踢波聯誼book個場都唔俾
你估個個好似樓主d廢青咁得閒日日去跟隊

book場踢波冇問題
但成日見到啲場俾社區中心個類嚟bk嚟搞活動
問題係根本唔需要用到個球場佢地都可以搞到啲活動 又唔係多人 去佢地自己啲社區會堂咪得囉 都係散下步個類

乜撚野恰本地人 我最多咪以前中學校隊, 出到去技不如人就話人恰你,
你話踢港隊落街場就話恰人姐, 我係普通波友一個點叫恰呀
不如話你地冇D鬥心, 街場又唔敢踢, 凈係識自己圍威喂, 溫室小花咁

咪係，班蝻狗霸場打板球架！邊得閒同你一齊踢波

個個波友都出黎做野,年紀又大左,
邊有咁多時間好似學生時代,
大半日可以留起球場跟隊踢波,
book2個鐘大家都志在出身汗happy吓,
真係已經返唔到街場跟隊嘅時光喎

落街踢下波姐，邊有話敢唔敢
中二病到

我敢講尼度撐book場嘅通常都係踢波屎之餘又跟本未接觸過真正街場嘅樂趣 淨係識得圍內fd圍威喂 跟本以前個個都經歷過學踢波做新手嘅階段 都會比人屠過 但係跟隊嗰種爽係大家成班fd團結咁一齊攻一齊守 尼d先係熱血 你地book場嗰d hea下一球hea下又一球 何來識進步 又成日話跟隊跟到無得踢 但其實跟隊喺出面睇先學到最多野 睇下人地點樣猜波同埋d走位 咁先係學踢波 而唔係book場扭你d雪糕筒fd拎自信

我樓下個街場以前晚晚都幾隊跟隊 仲要好多途人睇 自從有book場狗個個禮拜逢星期五，六book曬d夜晚時段 而家即使無人book都變到好冷清 就係因為以前成班fd約曬出黎踢幾腳就比人收場 一次係咁兩次係咁 大家都無曬癮